開始有前線警犬生瘡…

啱啱係啲屋企人group收到啲藍絲msg...

[認同請廣傳]
各位親朋戚友﹕

大家好，相信大家呢排身心都非常疲累。見到啲黑衣暴徒大肆破壞﹑堵路﹑私了﹑甚至企圖燒死異見人士，我同大家一樣都係咁憤怒！生意係大受影響，見到黑衣人要掉頭走！

我同老公係茶餐廳老闆，撐警集會都有去，我地都好少講政治嘢，但今次真係忍唔住！好嬲！不吐不快！因為之前讀書嘅關係，我自己識好多朋友係做警察，咁有四五位係比較前線嘅人員，亦有啲高級少少。由於始終要保護返，我唔可以透露佢地係守邊個環頭同職位等等，因為驚俾人起底，希望大家諒解。

事緣係自從美國停止向香港輸入催淚彈，我地警隊開始用大陸催淚彈，但係轉左之後，我有兩位前線嘅朋友喺夜晚皮膚開始變得痕癢（上個月尾已經開始係咁），到左而家已經變左一粒粒毒瘡咁嘅物體，主要生喺頸同心口！上頭即刻封住消息叫佢地放假睇皮膚科，醫生話係「氯痤瘡」！而家懷疑係吸入催淚彈入面嘅二噁英，因為大陸嘅催淚彈已經有化驗所驗出二噁英，防毒面具都無用！我做左少少資料搜集，吸入二噁英係會破壞免疫系統、影響內分泌平衡﹑生畸胎﹑小朋友會影響認知能力同發育！

有防毒面具都出事，我地啲普通市民點算？今次真係攬炒！我２個小朋友而家都成日咳，又屙水，醫生都話我地唔係第一個，最弊係唔知有冇長遠影響……

政治嘅嘢我真係唔識太多，但睇個勢班黑衣人根本唔會停手，班高官個個月幾十萬袋袋平安，又話止暴制亂，但大家有眼睇，係愈搞愈亂！

我係度同你班高官講！本身我係支持你地，但而家你一係就真係止到暴，唔係嘅話唔該你地快啲同示威者妥協，唔好再要啲前線警員同我地普通市民吸二噁英喇！

兩名孩子的家長

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

大家可以廣傳

唉......
竟然係真
共狗黨呢招絕
含港鏟

生到成身都係野 出街唔洗委任證都知邊隻係曱甴
賺埋啲OT都無命享 行行下街隨時病變七孔流血死

講到明

If we burn, you burn with us.

絕殺全港，支持警隊罷工

[認同請廣傳]
各位親朋戚友﹕

大家好，相信大家呢排身心都非常疲累。見到啲黑衣暴徒大肆破壞﹑堵路﹑私了﹑甚至企圖燒死異見人士，我同大家一樣都係咁憤怒！生意係大受影響，見到黑衣人要掉頭走！

我同老公係茶餐廳老闆，撐警集會都有去，我地都好少講政治嘢，但今次真係忍唔住！好嬲！不吐不快！因為之前讀書嘅關係，我自己識好多朋友係做警察，咁有四五位係比較前線嘅人員，亦有啲高級少少。由於始終要保護返，我唔可以透露佢地係守邊個環頭同職位等等，因為驚俾人起底，希望大家諒解。

事緣係自從美國停止向香港輸入催淚彈，我地警隊開始用大陸催淚彈，但係轉左之後，我有兩位前線嘅朋友喺夜晚皮膚開始變得痕癢（上個月尾已經開始係咁），到左而家已經變左一粒粒毒瘡咁嘅物體，主要生喺頸同心口！上頭即刻封住消息叫佢地放假睇皮膚科，醫生話係「氯痤瘡」！而家懷疑係吸入催淚彈入面嘅二噁英，因為大陸嘅催淚彈已經有化驗所驗出二噁英，防毒面具都無用！我做左少少資料搜集，吸入二噁英係會破壞免疫系統、影響內分泌平衡﹑生畸胎﹑小朋友會影響認知能力同發育！

有防毒面具都出事，我地啲普通市民點算？今次真係攬炒！我２個小朋友而家都成日咳，又屙水，醫生都話我地唔係第一個，最弊係唔知有冇長遠影響……

政治嘅嘢我真係唔識太多，但睇個勢班黑衣人根本唔會停手，班高官個個月幾十萬袋袋平安，又話止暴制亂，但大家有眼睇，係愈搞愈亂！

我係度同你班高官講！本身我係支持你地，但而家你一係就真係止到暴，唔係嘅話唔該你地快啲同示威者妥協，唔好再要啲前線警員同我地普通市民吸二噁英喇！

ps. 汪威遜係記者會話示威者燒膠都有二噁英，但已經有化學專家K Kwong出黎澄清普通火係唔夠高溫令塑膠釋出二噁英！所以一定係催淚彈！

兩名孩子的家長

唉 最近成日都肚痾

呢個真，唉，全港都仆街死

圖呀
唔使教啦